[圖]熱巴露波圖

邊個嚟

取代范冰冰既新一代官妓

隻老雞都要換㗎啦

邊撚個

佢好似係維吾爾族，諗下自己同族而家咩野環境，醒目就拿拿聲搵個外國人嫁出去走人啦

個鼻... 蒜頭咁

回教徒唔係要包頭?

覺得佢每一個部分都好靚
但合埋一齊就好普通

佢到底邊忽靚

咁都唔靚，你地平時溝開咩女

中肯

呢啲係鬼妹鼻

賓穎家姐

以為熱刺巴塞

佢係大陸靠套垃圾戲拎金雞獎被人屌到仆街

對腳都好撚正

大陸雞

自認中國人
佢真係愧對自己族人
不過大陸捧得佢上位邊有咁容易抽身
好多大陸無啦啦突然爆紅估真係有實力咩
官妓唔可以淨係得一個嘛

自己族人咩環境 仲幫大陸人搵錢

粗重野等老夫黎，大家讓開

出黎第一句肯定係感謝共產黨 我想嘔啊

又幾正喎

塊面好細 但眼同鼻都勁大
搞到比例勁怪 一d都唔順眼

鬼妹鼻？洗唔洗我同你po啲真鬼妹俾你睇下？土耳其/中東人鼻黎咋on9 佢跟本個樣係漂白左既中東人，但仲要係生得柒嗰種 唔好係咁吹奏哩條支那雞啦唔該，冇骨氣奶共奶到，啲同鄉俾人虐待到就死都唔理，仲喺度奶共

整容西

e d樣 大陸好多都有

正撚到

除非佢3，4歲已經整容啦

每次都總人咁講

屌你啦

自己google啦
廢閪

冇p個2張好老

係喎，而家唔叫整容
叫醫學美容

我話緊你上面嗰個

無知好可怕，佢整咗眼定整鼻定削骨

聽講pato好鍾意佢

你啲同鄉港人就黎被虐死 你又做過啲乜

法官大人

一年搵幾千萬，唔信佢唔奶

你又知我冇做到野？我可以做到既已經做左，我問心無愧 點解要用條命去幫你地哩班奶共既仆街？ 但係你攞一個小巿民同埋一個明星黎比真係笑左 你覺得我同佢既影響力有得比？

唔奶 就算只係隔住個mon出一個奶共post就有一千萬，我都唔會做 好似你咁人生冇野重要得過得錢？你繼續做中蟈人啦，中蟈啱你

比幾千萬你叫你背叛香港你應該第一時間衝出去啦
成日諗唔明屌人奶共係咩心態，知唔知咩叫既得利益者
無償幫政府果班先係傻鳩

不屌

copy番我上面覆過既

“唔奶 就算只係隔住個mon出一個奶共post就有一千萬，我都唔會做 好似你咁人生冇野重要得過得錢？你繼續做中蟈人啦，中蟈啱你”

你估個個好似你咁賤？一定見錢就眼開？

欣賞你，你有資格屌人奶共

我都係
利申一定奶，奶到乾乾淨凈
你班港豬食屎啦

你老母就整容

我都好想知

好正

係連登有高清仲要咁多嘅圖，佢應該係男人黎

雞一隻

我又無話你無做過野
係問你做過恒呀
你覺得無得比自己好廢？

睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

算罷啦 講你就叻 上網9up我唔識？慳啲啦你 冇人信呀

咁你咪唔好信囉傻仔

你九唔答八 為駁而駁就咪撚衝出黎啦夠喇 你拗贏囉ok未？

咪又係支那臭雞

點解明明柒完都要乸番扎沙
柒左未認有咩所謂 反正你啲面子都唔值錢7.7

下

人人取向唔同 佢可以唔係巴打中意嘅温柔婉約個類 但客觀睇都一定係靚女呀

好細 個樣又假

唔緊要啦
反正都係得個睇字
無得屌

大佬 上面都仲覺得正 一睇呢張